曼城今季會唔會全季不敗奪冠

11勝1和0負
真係痴撚線

快車期都未到就話不敗 奪冠就好大機會

哥帥講返上年講過果句咪得囉